[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5676)

Slow

廢

白

正評我羊大錢

樓主仆街

伐木佬❌❌
克盧日❌❌
李城x A米❌❌
莫廸❌❌
心0 天主教大學❌❌
索契❌❌

垃圾

白禮報數 -2k

白禮入波啦 求你

下一場買乜

入波未丫0:0不如唔好踢

下場買咩

白禮換走個正前啦
屌那聲 廢撚到

海登海登咸
NANACCCCC

踢球佬

雲達不來梅

細波頂住

1球都會 馬會即場又贏

白禮係咁兩邊轟d波埋去

收到

杜狗條飛會唔會頂埋佢

海登-1

海登威比多球

準備派

英超一球都無cls

兩場德乙角大啊

0000000

尊重

摸皮又炒 屌

傳啦你老母前面三個人都射門 屌

白禮比球先啦屌

刷角屌佢老母

16射 一球都無

小注0.5/1先

白禮換伊朗狗出嚟絕殺未

白蟻17射

幸運

蘇超4x1半大
10，1，100

Gchi

中

海登，踢球者快一球

Lm

玩完

我積洛來了

般泥換人攻了 絕殺

呢隊閪波未撚贏過

有你加持

好

買對面

白禮刷到

般尼死全家啦

海登

白禮頓準備驗腦

咩話 169 既大名成個波post都知

唔撚叫 客廢到想打爆機

啲角球戰術廢撚到 正正常常斬入去都唔撚得

海登頂撚住

入未 好撚垃圾 2隊

仆你個街咪撚再刷角白禮頓

全中就派

我唔知想學野

般尼頂撚住

冰角

我

白禮頓快入！

無睇但一定靠12m唔係邊可能識入

禁開個channel

般尼真係仆街波 剩係想拎1分

差搬泥贏

換走黑碧條傻西未

大球者

11.5b 5 倍

白禮班霸級數據不過00中....

呢兩隊垃圾仲廢過紐狗

落後無角就知係12件垃圾

lm

近排杜狗好撚旺

入未 白禮

就快

做乜鳩

英超又00

169唔好搞白禮頓喇

海登gel得 88分鐘

佢今日準備又中 反撚晒底

幸運薛達 1-0 施禾尼

正花

以後有黑帝可以堅決買白對家

之前好屎咩？

幸運！

榜尾都拎唔到3分食屎啦

你是我偶像

燈過169

派未

球證ON9到 進攻有利仲吹停 明買重細波

淮備1:0

頂到完場tg你

細波易到

重唸走盤

咪嚇我

白go

狗會封盤以為英超有波入

5分鐘內

白禮頓

幸運篩達

你都係輸10蚊姐 屌你老木

搬泥差你

入啊

咪撚燈1:0啦 般尼頂埋佢
白禮頓入乜尻

19射0入球

搶口查

比達大波輕鬆到

白禮快入啊屌你

又輸

白win 全波台每人10蚊買個包

深喉力頂

即講即有

想食了

推多次
NAC讓勝

般尼降硬班仲想拖人落水 狗撚到

我了

絕殺未

手球都唔吹 冇啦

般尼gell

白禮頓咪撚入 唔該

般尼絕殺

想知般尼點輸

睇你報好過-5k

比人絕殺的

絕殺我含撚啦

留意到好多人反手gel般尼

白禮 想你入波贏錢

水泥 gel

水泥gel

仆街 幸運1-0

般尼點輸

突然正氣海登咸
NAC

白禮頓入一粒 一世球迷

反手先
白禮頓快入

般尼入一球

Add oil

白禮頓般尼屌你老母化西入1粒啦

白禮頓絕殺啦 般尼都贏唔到

3連角派你500等你贏又點話

爆尻我7.5就停撚左

科隆又嬴

和波踢黎做乜

羊巴今日唔玩。

又00000000幾倍

科隆.gif

Real?

白絕殺2個200 有先lm

有無人解釋下科隆平手盤係發生咩事

有!

般尼絕殺未

Ok

不了

含撚啦兩隊降級啦

LM

場英超都戇尻
禁區兩個手球都唔吹
賤種假波

補幾
絕殺未

3 準備

幸運輸波未

甸恩屌佢老母

細波點輸

22

2-2

真係on9 睇住兩隊垃圾射埋d唔知乜野 射極都一粒都無 以為戒賭榜尾

屌你老母深喉 真係和

22，我斷埋 白禮 輸埋佢啦

2.5/3全格兩場般尼頂埋

坐和望勝啦

垃圾白禮頓

白禮輸埋佢啦

般尼

做得榜尾緊係地底泥無攻勢買左下盤睇左三十分鐘果斷熄電視打PS4

搵次個劇本俾d新意得唔得

抵戒啦

第9場留意 btw支持派！

杜甫又贏

兩隊垃圾等降班

完未 8.5s頂左20分鐘 就心跳停頓

海登咸
NAC
布倫瑞克

on9 0:0

辛特又死全家好彩無串埋

穩陣

完 同路

痴L線 1粒都冇

完場+1穩到呢

你好似話戒賭

0000000 8角冰封到完場

垃圾波

杜甫

回返血當無玩過

卡迪杯未

無反cup 補撚左 估撚到班畜生

德乙齊心大

有冇施禾利手足

斷一我真係屌你老母

即場角得6.5 7.5開到
角大黨又死

直接隊埋去啦 空哂都仲係到回傳 比邊
垃圾白禮頓 妹撚到呢

買左7.5s 點解白禮個龍唔執番個波 搞到輸多粒角

多謝杜蛇條飛
穩贏

對不起了全黑 想派深喉又撚了我一獲

因為第一隻角佢沖去執 輸左角

又1.92 1.92平手

個球證又閪 兩個手球連VAR都唔睇 單刀剷人唔中波又唔撚吹

講緊50分鐘主隊個龍？

一齊死算

追數10k馬賽角

科龍細波 有無手足跟？

唔想贏囉 hea到仆街
得個拉蘭拿係踢波
其他都係到妹妹妹 等和波

又汁12000

屌你老母嬴兩粒都絕平

雲達半大

多謝杜甫

我跟

4點角大

派我!

恭喜了

笑到仆街 以為8.5S 收硬皮
點知頂足20分鐘

果下手球明顯到呢
睇都唔睇
如果咁樣下下單刀咁樣剷都得
世上無單刀

買左？

搬泥1.88 +1gel

支持

仲有無穩贏飛跟

杜蛇有下場未

真係 嚇到瀨屎

勁到

169對家 gel

係 個波碌咁慢都唔執

你仆街死啦 識唔識尊重

終於都追返啲 多謝杜蛇

屌9.5s 震走左

齊齊收

好暈

啲隊友冇提佢囉 佢又盲盲地

上盤注定乞米

買咗兩舊水，all in 咗

好似禁區外唔執得

你點知架

杜蛇有料

點解我唔補

就咁踢走都得喇

係 呢個龍忽忽地

德甲角大？

睡不著了

訓教算 後面果d全部垃圾波

卡迪同白禮一尻樣 十幾射都唔入

Ok gn

幸運做咩

20抽2派200

意甲 喜伯 半大

Hi

我我我

Q

ME

Me

杜蛇lm

K

，

Me too

幸運薛達 1-1 施禾尼

有

快

NAC

廿鳩幾碼遠射

杜蛇打救世人

英超 2.5b 定角大

頂得好撚靚

點解雲達果場係平手? 殺C果場讓平半咁小?

重心
4點英超 10.5b

跟

派錢

有冇飛

杜蛇穩陣？

佢個人緊係穩陣

心靈？

冇ac冇買

2.19都買

今次要跟了起機

冇AC冇買？

馬賽果場聯賽排第十九對第五都開平手盤

你囉

穩唔穩架

白禮輸撚曬 60k科撚半大 中就派錢戒賭

失控師

深喉收返半條屍有咩意思

中咗求派我都畀白禮頓陰咗

俾我 我代領

留名兼挽回

是但搵場合埋眼買算

169買主

德甲入未

下個留言幫我含撚

係，不過心水

中 杜狗

遲咗

Lihkg123456789@gmail.com
Send HKJC ac

差d我

中我

本身想10.5s
見你咁旺怕怕地

兩隊352 翼衛 ings無份 相信拉邊打多

email派錢睇幾多次都覺得好能好笑

修仔平時無角

面交ok?

郵寄

係，呢場可能有了 ，無左ings 轉打法

我幸

馬會已執笠

又話瞓

幸運是我！

差唔多

幸運我屌你老母又入

殺c似贏唔到波 咁高水

暗號

暗號：9988

幸運0/+0.5
鴨巴2/2.5大
NEC -1
雷加利斯1.5/2大
阿梅爾 3.5/4細
5串1

9988

明天現金卷入

鴨巴甸 1-0 喜百年

蘇超
4場半大
求你
想派錢

想入10.5b

多謝

梅赫倫 1-0 查內爾

蘇超 4場半大
想威多次比馬會黑名單

G持

屌 秒輸

打爆馬會你我有責

2:1
1:0

屌 喜伯年係咪玩野

12點後叫我David
430 都無覆就再抽過啦

雲達10.5b

gchi半大

買一舊13.5B算

想派錢

自己覆自己

全中 做唔做到全球首富？

賭到short short地
手足點部署好

全港都做唔到

gchi

又係時出山救手足

2:1
2:0

2:0

輸到睇錯金額

2.6 3.2 呢組倍率我發現開硬

乜？

其他3隊半大未呀 屌你

係咪得我一個 正路鴨巴甸唔買 買個弱智喜伯年

意甲2.5b

個2.5b開波前落飛 開波3分幾鐘回上足水
咩玩法

Boom

切爾達

Feel到艾爾切會針

意甲入波未

梅赫倫 1-1 查內爾

意甲肯入波未

意甲快手

意甲修仔快手

修仔10

1-0

修易到

邊個傻閪係自己後場扭波

修仔靚到

呀米朗ON9仔

英超半大全中

意甲比一球先

唉又俾科隆條仆街撚

屌你老母頭先買緊艾爾切嗰陣入波

same 法甲

意甲射門都無

秒

唔賭唔知時運低

1分鐘-500

意甲有無睇錯 0射門

黑撚到

暈達入未？

仲有18分鐘

黎多注

修仔入多粒，意甲班仆街快D入

你個名

意甲快入

修仔隊波咩事 順撚到
仲勁過big 6

場場無角

追多注客

幸運薛達 2-2 施禾尼

意甲班撚樣快啲入

薩斯 聖莊士東

意假肯入未
切爾達Cup未
科隆入未

意甲冇起過腳

避撚左切爾達買唔切

不要小球，大球呢

梅赫倫 2-1 查內爾

阿梅爾半大

一陣就cup

仲有半條4串1串左佢
落大飛希望反CUP到

0c

@

咁你又話避咗
Btw lm先

1

燕豪芬 客盤 0/+0.5❌❌ (4-1)
賓菲加 主盤 0/-0.5 ❌HALF (3-3)
聖達菲聯 客盤 0/+0.5 ✅✅ (1-2)
獨立隊 客盤 平手 🧐走盤 (1-1)
烏法 客盤+0.5/+1 ✅✅ (1-1)
海登咸 主盤-0.5/-1 ✅✅ (4-1)
布倫瑞克 讓球客+1@1.85 (睇和波) ✅✅ (2-2 下半場追和)
布里斯托城 客盤 0/+0.5 ✅✅ (0-1)
烏甸尼斯 客盤 0/+0.5
鴨巴甸 主盤 0/-0.5
斯特拉斯堡 平手 主盤
小阿根廷人 主盤 -0.5/-1

上呀

切爾達廢到

過關 讓球
4X1 星期五 10 薩斯索羅 (主) 對 烏甸尼斯 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.82
星期五 17 艾爾切 (主) 對 切爾達 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.76
星期五 18 斯特拉斯堡 (主) 對 馬賽 (客)
主 [0] @ 1.82
星期五 4 辛特侯遜 (主) 對 布倫瑞克 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.74 $1220

輸2條半注 無肉食

意甲入波呀，

有機會和波

意甲快入波啦屌

意假仲未起腳

有一射啦

英超半大

執屍

紐會爆 信杜甫

切快cup

杜幾時又上左神台

整多注2.5s

修狗又唔攻

岩岩有位ching科隆半大60k
r.i.p.

好似無圖得字

場波好好睇

杜 可以準備抽多過

重抽

夠鐘可以抽多個了 抽我ok

在此留言
重抽10 1 200

快啲半大唔該

意甲中肺炎成世咪踢波

留名

比喻幾正

英超英冠一樣秒入細波

pm

屌你 無波入 唔撚識響

喜伯年 26危險進攻 鴨巴甸5 但2:0 咩料

細波波

喜伯唔夠危險

半大黨輸到甩褲

1123321

意甲

4點伏波

殺斯俾169祝福左

Lihkg123456789@gmail.com

雲達入未

pm 唔計

多謝杜蛇

半大未啊屌您屎忽

無左你份

雲達 施禾利入多粒

打錯姐

英超英冠半goal完就唔撚攻 屌曬你地老母

10，1，$100

快手啦 幸運 烏甸 找卡數

英超德甲意甲法甲0：0

修咸唔入比紐卡入啦

雲達 施禾利入呀！！！！

你咁撚遲是旦啦照派埋，見你係我未訓前浦到頭
小財唔出大財唔入

祝杜蛇長買長中

角球去哂邊

thx杜甫

修仔no goal?

西甲都半大 英超大到未

要反CUP了

700

明天派

暗號 1810 長買長中

阿梅係咪on9 一粒都無...

屌你老母成晚得一兩場荷甲荷乙大到

修狗角細易撚到

上半場先得3c

賭條撚咩屌

有米

無限本

一球都無 痴撚線

似科gg

差不多場場都係 叫撚

莖

科隆班友豆腐做？
次撚次一訓地就唔識自己起返身 場波已經夠悶嫁啦

意甲一陣快入波

禾確特射走左我半2:0波蛋

廢撚到 臨尾有球搶到波比人click下就跌

修仔2.5b

啲傳波決定都差 咁嘅球商點踢阿記

雲達fg有無支持？

科隆有連續超過99場無0-0 0.5/1b派錢

科隆GOAL

雲達狗撚到 自己踢入龍

秒GOAL

科隆

仲要係烏龍

馬後炮 雲達6場不敗開平手盤唔買科隆傻的嗎

希望頂到完場

殺c有四球 5 1 300

雲達

追多球雲達

意假又殺大波

意甲快入啦

禾仔又搞乜唔傳波。。。。

5串1
幸運
鴨巴2/2.5大 2:0
雷加1.5/2大 0:0
nec -1 2:1
阿梅 3.5/4下 0:0

6c

3 連角

細波gel定先

找卡數入波未

烏雞收全格OK?

科隆好撚好笑
25分4角 80分仲係4角

仲有場傻鳩單頭薩c

英超大波快

雲達12M

屌。想補飛就黎12m

屌
場場都比和

雲1-1

D波難賭到

真 幸運x科隆冇賭過

今日過關買咩

咪係
屌

訓醒4串5斷辛特 仆街

屌 科隆咁都頂唔到

找卡數見字入波

劇本科隆12碼絕殺

好！！！

刷了 10.5b 上

馬賽波都未射過

雲達9.5s gel得未

買細咪易賭 場場細

荷乙唔入波 cls

薩斯1:0 10 2 100

同路

屌佢老母

.

半4全4 冰足60分鐘

好彩簡左 德甲1.5
唔係意甲1.5

究竟係聖人勁定卡數廢 中場輸撚到咁 馬嬲搶球咁

allin 修咸下球

買咗雲達ng

U

又食角 又救角 笑撚到我

修仔真係角大

科隆唔入對面入啦

買左3場大無撚震過

真...

派錢波

意甲真係屌你老母

修仔10.5b 大到咩.. 一陣又冰

咁都唔入買定和

修2.5b 5 1 200

你去睇下法甲我企咗上天台

修比多球

造角咁

I

馬菜踢咁耐0射門 踢緊乜

找卡數快手啦 冇錢找數啦

揸緊波

65分鐘1腳都未起過 你老母走去踢歐聯

紐卡數追和先

屌過關又斷佢
單頭又買左佢

多謝武肺

科隆又無賭過

我睇到懷疑人生

修薩快入

學界波咁款

好難。。。我都想追和

薩斯索羅 (主) 對 烏甸尼斯 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.90

卡數 快

斯特拉斯堡 (主) 對 馬賽 (客)
主 [0] @ 1.77

修咸頓刷c啦好唔好

荷乙入波未
切爾達 cup未

刷C入波

咪燈

馬1-0

主點排第二

仆街 馬賽點解會識入波

上面有人燈

一射一中

馬賽嬴波今晚又無賭過

屌

基馬諾克追和未

精彩

終於換列蒙特 頂唔順個力架

找卡數

意甲不如唔好踢啦屌

英超又細波

修薩

意甲不如唔好踼啦

意甲妹撚完未

又冰c

英超封咩

薩會絕殺

傷

找卡數廢到角都唔識刷

薩

3:45 全細

邊隊

中波先

其實可以12

5大聯全細

劇本1:1 唔比

正買親都0:0

9.5頂到再買多場

169 未斷過

過關就Fat fat

0:0 1:0 1:1 乜鳩賽果黎

踢到波先

169

8x1 gel

9連

幾多倍

整個絕殺黎
唔係今日又白做

9.5b

冰撚完c未

紐絕殺好冇！

好！

矛買 是撚旦

全場hea 踢

講真烏雞真係好撚煩
場場死唔斷氣咁 啲波又閪

2-0

修仔都20 意甲仲係00

Nice

Goaalllllll 修

終於入 Diu

終於

俾多3c先啦

屌 烏雞如果入到一球
我收7k
00。。乜都無。。

烏甸係咁 好撚仆街 波又唔入

場場望住一分踢
上場一追番1-1 就想拖完場
廢老教訓左佢地

3.24

垃圾找卡數

修2:：0 頂住

守你老母咩卡數
攻上去啦

下 修咸頓升上第一位

9c

999-1

追ng追到宜家先有

係。得失球好過利

4點波又針

仆街爆 8.5

2.5s 9.5s終極練心

10c

Boom!!!!!!

杜又中！

修憑咩做英超一哥？

101010100101

臭差開post有冇人贏$

下年又要賣主力

馬賽真係派錢

冇 黑撚住哂

杜

成場1射 就搞掂

Dllm又斷基xxxx

喜伯年呢個數據輸 算唔算踢假...

差1c

加幾分鐘

斯特拉斯堡死全家

可以睇返上輪巴塞和波既數據

拎咗薩斯做膽 想喊

屌馬賽1:1

想問下西甲8.5s gel得未

Same as 莫耶絲在場既韋斯咸

馬賽又走盤

烏甸長追對家係實贏錢

11c!!

杜！

屌你老母咁都11

殺角

球證食左角

下場走盤

派了

無開？

仲有科隆

無

臨尾角冇開

哇 屌 絕殺角 吹走左

冇 食左

10定11

成撚日食角, 角大真係好難玩

+3未開 92‘58吹完場

10.5s都走得甩

屌我都係

哇10.5細 執返條命

好彩

球證都驚10.5s變10.5b比莊家斬死

其實食咩角 唔救入左佢 3比0咪大家開心

好撚彩姐屌

玩完全晚 +$2.9

唔輸咪好

屌，嚇撚死

咁撚樣都得？我買左10.5大

10c完？

4點波好伏

6點場點睇

痴撚線咁都唔比埋個角球

樓主仆街死 開post個個輸錢

客似樣

球証收左錢？

和

屌你老母咁樣冇隻角

唉 辛特斷過關

屌埋修班友啦 係咁晒時間 入多粒之後係到攤慢板 臨尾隻角佢地肯快啲走去角球旗開咪無事

咁都死唔去
唔派對唔住自己
老規矩
最快兩個每人兩舊
只限FPS

竹旬形雨防好靚仔

其實真 隻角92:40左右有

跟住睇埋highlight 就見到完場
個到都10幾秒

買左10.5 b個d真係會想屌撚死個仆街球証

留TG

好似有成15-20秒時間

Ginnic

快到嘅 次次都慢咗

TG呀

根本球證都想快啲完場 瞓咗咁耐地都補得3分鐘

我買10.5 b

竹旬形雨防好撚柒靚仔呀 屌又遲左 jump了

阿甲，墨超3場上盤？

唔算問題角？

第一日賭波

靚仔雨防巴次次都計角計到岩岩好

多謝ching

少見d咁撚過份 30秒唔比開角

我只想講句
我屌你老母 斯特拉斯堡

落法乙啦成班廢柴

信錯杜甫

樓下輸錢

未必
呢場我就中左伏

TG我
派埋兩舊比你

你有咸巴既影子

多謝靚仔雨防巴

975

九七六

Cls 8x9贏$69

01

靚仔竹旬形雨防巴

聽日有乜心水

比細佬跟下

超重心
小阿根廷人

買幾多

勁夾中

乜撚野維修...

高水2.5b

科隆半4全4

好彩最後skip晒辛特薩斯

黑b

乜9

無啦啦得一場日穴咁搞笑

輸$$訓唔著

我都係

994

995

998

1001